大家唔好用每日百五單程證 應該改用每年五萬五

每日百五係語言偽術
令人覺得唔嚴重
應該改用每年5萬5或者廿年110萬